旺角黑社會， 無論件事係咪你做，即刻交人或者篤灰

否則成個旺角區，所有黑社會字頭，無限期無差別裝修。

真

黑社會上唔上連登？

拉

ok幾時 呀SIR

呀sir 咁夜仲未收工？

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

Good evening Sir

puah

旺角比人打=旺角黑社會做？
小學畢業未

畫面靚唔靚?
不如我地休息下先?

阿sir，你地咁疊馬又咁兇殘自己做都得啦

你地想既而家即刻出2隊防暴塔班老黑返去雞姦到虛脫都仲得，反正你地咁鍾意春袋同屎忽

阿蛇好似對旺角黑社會好有成見咁！？
有私怨定帶風？

忠誠的共產黨戰士